統計一下 利迷今晚撐邊隊

正：暴發戶 老Mk 巴黎
負：有古天奴嘅拜仁

撐古，贏左巴會比獎金

古天奴決賽出到？

好似fake news黎

我會撐吉sir！